咪撚嘈啦 走定唔走 自己決定！！！

咁多人 無可能做到大家意見都一致
成撚日為走定唔走係到嘈

不如以後開post淨係貼已知嘅事實出黎
例如有幾多警犬/狗車/停咗咩巴士/鐵路等
現場fact checked咗咩消息
內部員工貼工作證fact checked
但個post一律唔好叫人留定走
大家睇完自己決定留低定走人
唔洗一啲就開post叫人走
一啲就開post屌人叫人散水

選擇留低嘅俾人拉咗嘅話
唔好又話點解啲人走曬 搞到少人俾人拉
冷氣軍師都唔洗講風涼話 話一早叫走
亦唔洗你擔心咩驚有義士俾人拉

留定唔留
有咩後果一切自己負責
俾人拉咗都唔會割
散咗水個啲盡力幫被捕人士
而唔係兩邊互插互屌互相指責對方係鬼

大家要明白而家係無大台
有大台都好難統一到意見啦
點都會有人想走有人想留
咁咪自己衡量留定走
唔好成撚日為走定唔走嘈得唔得呀？

無大台，留定撤自己決定，離開連登獨立思考一下先

睇到好燥 兩邊係咁開post屌撚屌去
啲狗放幾隻狗埋去示威者到
大家就自亂陣腳
互相猜疑 互屌對方鬼

開post唔講留定走
淨係放客觀事實出黎
咁得唔得呀

唔理人定鬼，根本狂開po叫人留同走都令到人好不知所措，留意返確定資訊，再自己考慮就夠！

自己決定左就自己做，唔好開po叫人跟你做，而家無大台，一切野只需自己決定自己負責

係 搞到人好亂
一啲叫走 一啲叫留

綿力幫推